!!!info "Autre correction possible"

    ... mas qui n'est pas au programme.

    ```python
    def correspond(mot_complet, mot_a_trous):
        return len(mot_complet) == len(mot_a_trous) and all(
                mot_a_trous[i] == mot_complet[i] or mot_a_trous[i] == '.'
                for i in range(len(mot_complet))
            )
    ```

    La fonction `all` fait aussi une évaluation paresseuse et s'interrompt dès que `False` est rencontré.
